如果有美國/英國製造疫苗打，大家會唔會打？

講明係外國生產Pfizer，牛津疫苗

NO, 都係戴住口罩先...

等人打晒咪自然個病冇咁流通
假設疫苗係work 既話

有咩原因呢？

仲有乜原因?
唔會做白老鼠囉
副作用既嘢. 真係好似嗰個奶共醫生咁, 一打完即刻好興奮,即刻反映出嚟咩

無可能永遠唔打wor
我知都係有長期副作用但都要有個時間表掛

會等一陣，觀察下先。
想廢老衝哂去打先，有問題佢哋死哂就好
無問題既，就會打

5年後差唔多，況且中左既症狀唔嚴重，唔通攞條件黎試藥咩

睇定啲先，外國疫苗唔一定可信

美帝疫苗 CCTOY一定打

兒登學術台話有哂科學根據 一定要打 可信

你有冇打過流感針？

打咗
未有異常

早果半個鐘唔發出黎, 點證明係副作用

唔洗諗香港買左三種疫苗

我諗短期可能去外國要有打針證明。但應該唔會長遠都要。
我諗我自己可以捱到3～4年唔去旅行嘅

邊隻？

Pfizer

撇除真假疫苗問題
大陸係最安全
佢個辦法係最傳統最舊既

理諭上係
但你信大陸? data會唔會做假? QC係點?

個技術係新舊都好
支那嘢都唔會安全
唔好咁戇鳩

有 但係呢隻野係新技術mRna

邊到打？